DGX團隊出新歌MV《明天》, 今次係poprock曲風

男版

女版

創作背景:
呢首歌係幾年前寫, 關於追尋自己夢想 所受到既挫折, 家人不諒解等等

"冇可能架" "注定唔得" "好辛苦架, 又唔穩定"
去到幾年後既今日黎睇 每個人都係為左確信既路放棄安逸
明天撐握係自己手中, 自己要活出自己既人生

感謝大家一直的支持, 全靠大家支持
DGXmusic才能繼續創作音樂

=====================================
如想支持我們, 請
1. bandcamp **買歌** , itunes稍後將會補上
(因串流收入極少, 播1次只有 0.0xhkd)

**youtube音質會壓縮**

2. subscribe & share

3. Patreon

======================================

FB/IG, 稍後將會公佈下一首新歌&招募等消息

=======================================

歌詞:

A1
璀燦的 繁華夜幕在 照映著 過路人
卻印上了 灰暗困倦 背影
連 天空 星宿都掩蓋 了嗎
還有沒有 意 義 存在 嗎

A2
心與心 為何漸漸地隔開 著 距~離
閉上了眼 不想再 受~傷
連 心中 希冀都掩蓋 了嗎
還有沒有 意 義 存在 嗎

B1
當 玻璃 都 不再 似通透
化 作 了 鐵壁 去 困住 理想
剩下為了過 生活 的那份勇氣
該投降麼 多麼的軟弱 渺小

C1
很想衝開 這世上局限和束縛 去面向
忠於心中的方向
不管旁人話語 去踏上 這條 我看見 的路
漆黑之中 那美夢逐漸被掩蓋 暗淡裡
拋開枷鎖地奔去
明天 會在 哪裡

A3
不了解 何謂活著若已經 沒 自~由
苟且偷生 拋低了 夢與~想
何解心聲 都不可被聽到
還有沒有 意義存在嗎

B2
安穩 都不 清楚 怎給你
聽厭了 太多說注定 結果
剩下為了過 生活 的那份勇氣
虛渡 時 間
多麼的軟弱 渺小

C2
清風吹起 我向著十字路出發 背著你
手中緊握的 抖顫
不敢回望著你 怕沒有可能 會再見的臉

漆黑之中 那美夢逐漸被掩蓋 暗淡裡
拋開枷鎖地奔去
奇跡 會在 哪裡

C3
狠狠衝開 這世上局限和束縛 繼續去
忠於心中的方向

不管旁人話語 去踏上 這條 我看見 的路

珍惜的都 也正在漸漸地消散 永逝去
這正叫作 人生嗎
明天 會在 哪裡

DGX嘅要推！

留名

Support

再推

推

DGX巴鐘意玩切分音
歌詞都好有意思
新嘗試 我鐘意~

又魔咒

大家記得聽曬男同女嘅version
我支持男聲
利申：直，淨係中意女人

打破魔咒

幫手推

切分會有節奏感 輕快D

真係好聽

buyed

好聽

多謝欣賞

感謝支持~!

push

Push

pish

條仔對腳跑步嗰陣好撚正

dgx巴 一定支持下

lush

你男定女

推呀
btw唔知點解鐘意男版多啲

男版：收看次數：5,621 次
女版：收看次數：17,165 次

女歌手真係多人聽啲

好多人話男聲好聽d

但search會顯示女版先 lul

推呀

我砌上榜歌YouTube playlist

2020
男歌手 - 收看次數：120 次
女歌手 - 收看次數：612 次
組合 - 收看次數：11 次

2019
男歌手 - 收看次數：2,224 次
女歌手 - 收看次數：13,380 次
組合 - 收看次數：114 次

男歌手食屎，組合慘過食屎

推+留名

wow 引以為鑑 (x

只搵女vocal! (x

但你哋係組合

推呢個

. ......

再推爆佢！！！
PS 已join patreon membership

巴打嚟

你個名冇改錯

利申跑步嗰幕好好J

點解無人推！

聽到召喚了

過嚟推了

DGX魔咒

推啦

Pish

一人推幾下

推到底

上熱門呀

我屌

用唔用吹水玩膠大法

我傾唔到好耐
有野要做

太少人了

冇咁多人吹水唔得

DGX魔咒

連開係音樂台都上唔到

搵下人過嚟試下先

個個掛住推攬炒巴

太耐冇出po啦

感覺好似不屈咁 上一次人地開post既然門之後點推都推唔起

聽過話好好聽 但好少人聽過

到底宣傳係要點宣傳

音樂台有熱門架咩..

我開始懷疑連仔講正負評
會唔關熱門機制事

不如試下喺時事台開多次

順其自然先 唔刻意住

改一改嗰標題啫

(心累

Pishhhhh

大師兄來了

Pishhhhh ah

Pishhhh

收囉

叫多啲人入嚟先

pepe gor

影帝

天狼絲

大師兄

你先係

天狼女王

我唔信推唔到熱開

使唔使改名改得咁快呀

我愛影帝！！我愛影帝！

使唔使提早做深夜dj

做埋鄭子誠個位

成個page 都係郁黎郁去

今日又唔係星期一至星期五

係咩

週末音樂情人

依個post 睇到有少少眼花

係咁嘅啦

DJ寶超越埋鄭子誠既男人

你啱

咁大家聽DGX 嘅新作品未啊

聽咗就loop 多次啦

男版

女版

唉

聽完記得CLS

loop 多次先

好啦

今次一定係我搶到1001

push 多下

pish 多下

Pishhhhh again

一定係本人

再pish

pishhhhhhhhhh more time

留返俾佢

Pishhhhh ahhhhhhh

多下先

再嚟

佢係誰

又嚟

寶哥

要多啲人睇到！

繼續

留返俾樓豬

Hello

咁講

Pish到好想瞓呀pish

播啲歌先

今日喺DGX 主場，就播不屈進行曲先

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

但好少喺出面聽到

Pisjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjj

咁大家都鍾意聽願榮光歸香港

piiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiioooiiiiiiiiooooiiiiiioiioaidisjsjjsjsjahshshahsgxhdhxhdjshxhsj@nsjskxkzmskzjxnxnsjx

又嚟
Pididofiwofijkdicjcjcjjcjxwosospfjfkwidjfkfkwpdjfiririlakamfiofdk

播歌嘅同時

請樓豬講一講整呢首歌嘅心路歷程

次次聽都起雞皮

係咁嘅啦

hsjaSbzb*jnav*shzjndabbajxjxbanxjxjdhchwjdjsjdjg#w!c(cnmdsbkckc

國歌就係咁

油油dee dee

大佬寶

想聽咩歌

Pishhhhh ah diu

兒歌

堆啊堆

讓這po 堆

Do u wanna build a snowman

兒歌。。。。。。。

就有班警察毅進仔

NO

PUSH

Come on, let's go and play

固執

條五毛狗又係依個post 蒲頭啦

致2020所有考生及同路人

Ok

大英帝國

仲有其他

I never see you anymore
Come out the door
It's like you've gone away

例如

方便block 先

let's rock the party

呢首歌我未試過聽晒成首

迪士尼畀唔畀㗎

國歌之父

正呀
聽何家仆街何家猜

但係變成新一代嘅經典喎

香港中國人喺其他po見過，好似冇人理佢

有個宋慧喬
記得唔好手動呼吸（前身：大隻毒撚）

咁就。。。。。何家仆街何家猜

冇人理佢哋咪好囉

收到

影帝好野

但次次都淨係聽到一句

越嚟越多人要block囉

唔知點解一直以嚟Disney啲歌好撚洗腦㗎囉

巴 唔好介意我做正字刑警
「哪」𥚃係提問
「那」𥚃係指嗰度
我見兩個意思交替出現 有啲哪 應該係那

佢地自己圍爐算啦

頂但我好似冇乜點聽過disney啲歌

佢哋同班熱狗圍爐都唔錯

好似高登咁

認真呢

你block 咗佢哋未

Block 咗

我好似冇乜童年咁

咁你童年聽咩

hakuna matata

me2

下

天狼姐

淨係識circle of life

屌有同類啦

細個甚少睇disney
數碼暴龍

咁你都係聽過啦

依個都有聽既

我都幾鍾意睇四點鐘至六點鐘嘅卡通時段

啲歌真係好好用心咁嘅改編

我都係，仲有xx戰隊、蒙面超人

同類好難搵㗎啦

咁早起身睇

得呢首頭嗰part
我好似冇睇過成套lion king

can you feel the love tonight

洛克人

俾人剷起身

咁講法迪士尼真係好犀利喎

佢嘅文化霸權犀利到

寵物小精靈 閃電11人

星期日9點幾同平日放學返歸嘅時間嗰啲卡通

I like to move it move it

咁邪惡

頂我好鍾意睇

好聽呀
大大力課金 支持你地一直出下一首

不過我係比較鍾意睇ATV嗰邊囉

人哋嗰邊係會揀埋啲高質但唔知道點解冇人睇嘅卡通

例如蠟筆小新同海綿寶寶

連我呢啲冇睇嘅人都聽過啲歌

好細個有睇，仲有網球王子

遊戲王，網球王子真心高質

迪士尼係呢一個星球裏面嘅最強嘅文化公司

乜撚野事
DGX巴出新歌PO得68個正評

記得share出去

好好睇呀

大家只要轉個台就可以睇囉

但係大家都唔做

有一個po有千幾，但唔係佢開

一齊CLS

我都好鍾意睇

魔咒

btw 你地有無睇過閃靈二人組

搞啲卡通都變曬冷門

黐孖筋， 明明其他國家係好撚熱門㗎噃

好慘呀，係咪因為之前個po所以俾人block咗

有咩

屌佢地好好睇喎，尤其係遊戲王

下why?

冇
有冇睇過結界師

我知呀

但成個香港嘅文化真係好受無線嘅影響

冇
不過你實有睇過棋靈王呢

咁無線係果陣係ok 好，陰陽大戰記同棋靈王我都有睇

好開頭啲物資po？我記得好似好多人屌定唔知點

個PO放左上時事台

不過真心閃靈二人組真係幾好j

sosad

兩套都有都好好睇喎

好好聽呀！！！！！！

真心覺得當初亞視揀咗海綿寶寶播真係個聰明嘅選擇，不過大家都冇欣賞囉

係喎，cc台推得好勁

記得CLS

無線喺香港嘅文化霸權根本就迪士尼級別嘅

已經cls 左好多次

CLS

btw 你個名

Good job

又笑人哋啦

屌都係既，個陣真係吹佢唔漲連gundam seed 都有得睇

真係痴撚線

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

令人傷心啦

信唔信班左膠陣間過嚟屌柒你

你都過埋嚟

仲要連hunter x hunter 都有得深夜播

我好鐘意依個名啦

係呀
過嚟睇下啦新post就沉啦

我淨係想知道樓主睇到呢啲之後有咩感受囉

明明喺度講緊音樂，無端白事變咗講卡通

巴打

咁就好喇

陣間平機會唔會搵你囉

巴打有冇follow三不投tg呀

邊個新po呀

最頂呀

屌真係佢玩曬，仲要係舊版hxh 喎，j死人

樓豬Hello

未

ok

推到上熱門

呢D健康野放去CCTAI感化下D人都好

香港嘅電視真係唉

個陣真係中毒甚深

用健康嘢形容好好笑

講就咁講

不過tvb對於日本動漫喺香港嘅流行應記一功嘅

感謝推POST~

健康冇人睇㗎噃

樓豬係咪睇到我哋九唔搭八嘅討論內容呢

係既，我都唔會否定佢曾經俾到我既娛樂同歡樂

咁咩先多人睇

一個曾經嘅香港人嘅電視台，代表到香港文化嘅，就咁變成中共打手

所以而家寧願出盡力親自收拾呢個CCTVB

juicy

樓豬一定好想一齊傾

香港人真係畀東方同蘋果養壞咗

我都覺一齊討論曾經既tvb hegemony

其實tvb真係一個好犀利嘅公司

係華人嘅迪士尼

應該話我地有責任要收拾依個殘局，曾幾何時我地有份姑息依樣野

其實咁講，tvb advertisement 以前好勁，依家要收皮啦

其實係我哋香港人創造出呢個怪獸

畢竟我哋太依賴佢啦

人哋以前係話有華人嘅地方就有tvb呀

依個港共都係，所以報應係我地身上

老實講，佢係勁到北美既華人電視台都會轉播tvb 舊劇同新聞

所以咪咁多標題黨，唔夠誇就冇人

不過而家公民社會已經栽培成功

我哋要繼續令到呢一個公民社會繼續壯大

痴撚線

所以中共染紅佢，就可以控制埋海外香港人

蘋果比起以前收斂咗好多啦

東方仲死性不改

已經成功咗一半啦佢地，睇下馬來西亞就知

仲有以前啲雜誌

成個馬來西亞啲華人真係垃圾

太陽報

壹週刊冇咗喇，淨低網上版

其他一樣都係咁樣

勞氣要打爆個電視

馬來西亞係好撚多傻閪，遲早果到既華人又要俾人排

其實係咪有人睇太陽報㗎

明明就有東方，點解要第二張呢

因為太陽報有南極圈d fd

畀班傻西累死咗囉

好彩班華人政治冷感， 如果唔係個國家成早變成第三個特別行政區啦

係咩friend呢

有時好難講既，馬來西亞曾經排華，排到華人都有好強意識去保護自己，自然就要靠支共

唔記得啦

真係好奇怪㗎

移民之後仲要依賴自己嘅祖國

反正太陽執咗就好啦

不過當年爽報都好juicy㗎噃

呢個po好多內容

天南地北咁吹

無線作新聞最定時

幾時有其他人入嚟吹

叫埋樓豬

影帝果然係博覽群書呀

樓豬，我們到了

講咩書呀

清談節目

我放個圖先

乜書都係啦，只有溫影帝你先有權睇到

輕談淺唱不夜天

節目嘉賓有香城溫家寶

我鍾意睇我自己自傳喎

黃霑

咁自戀

主持係無法顯示用户名稱

黃霑嗰個係今夜不設防喎

禁書

要CLS

溫影帝可能有寫真集添

你覺得有咪有囉

識野呀倪匡

係你嘅啦

DJ寶 好嘢

蔡生唔講嘢㗎

所以咪要禁囉

我唔知喎

去睇下台灣嗰邊嘅銅鑼灣書店有冇買先

蔡san 食野先多野講

個節目好似係飲酒為主

你洗鬼買咩，你係出版商黎架喎

男把聲有感情 d

你又知

所以佢咪收曬皮

咩呀

人哋好鍾意喺中國播頭條新聞嗰陣時出嚟cober曬㗎

影帝珍藏出咗版實好多人買黎收藏啦

cover

唔使啦我聲望未到咁高

人哋周總更加高，仲要靚仔添

蔡瀾嘆世界

夜夜應設防

你都唔差呀
你以前呀頭趙紫陽呢

我眼睛想旅行

算啦 我曾經陪佢去天安門探學生㗎

志雲飯局

今日VIP

杜汶澤

志森微博啦不如

從此你就過埋塘風山水起

當年往事呀

真心，杜生個version 正過黎明果個

把酒當歌

啱啊

神走位

五夜講場高汁

依首歌係要依個風流feel 先正

如果當年呀頭成功改革

或者而家中國好好多

幾時到詹叔呀，潮洲怒漢

咩節目嚟㗎

可惜，胡耀邦死得太早啦

我都唔使做咁多戲啦

香江怒看同chugani 一齊主持同你依d無得比

晩吹

也文也武一大班

不過認真，你跟開果d都係深謀遠略既人

晚吹最長壽嗰個係戴頭盔

影帝真心你識唔少野喎

不過我退咗休啦

當年往事嚟㗎

我都係算係少數過去睇亞視嘅

坦白講我喺過去睇頭條新聞囉

你都係果類啦，你個仔都算係好低調既人

我應該細過你，果陣頭條新聞都係睇超人

講呢啲

超人做咗好耐喎

所以我對超人好深印象
不過佢老婆就真係

悶聲發大財就係你個仔果隻feel la

超人都好似轉咗軚啦

同佢老婆一齊

認真佢老婆咁撚on9, 點頂呀

悶聲發大財就係too simple sometimes naive 嘅江澤民做代表

人哋悶聲發財到啲人從憎變愛

痴撚線

當年都係喺肥佬黎嗰邊嘅

江澤民係識玩權術既人，佢令到上海幫號令到全國咁多黨內幫派
而家果個係玩一派獨大

依個真心唔知

而家嗰個學毛澤東

佢一定加速主義

佢當年都曾經為壹傳媒服務， 不過好似之後上中國查新聞之後，就變返宜家咁嘅

佢做唔到老毛啦，佢有實力唔代表有威望有威望就可以一呼百應，文革就係咁樣出黎

而家果個有太多敵人啦

都唔知點解當年啲人當佢戈巴卓夫

其實佢嗰邊仲有邊幾個健筆

可能佢背景係俾老毛迫害過
同埋佢係因為黨派之間折衷同妥協先做到依個位

唔知呀，我真心唔熟

大家都以為佢同佢老豆一樣吖嘛

小學雞做領導人

換言之，佢一開始係無權

up

YouTube聲真係差好多

咁佢一開始係無乜強力後台既人，所以佢咪要心狠手辣

算啦反正超人嘅表演真係好好笑嘅， 最後都估唔到佢都係同佢老婆一樣

雖然我係喺曾志豪年代睇

原來係咁依家都幾好

推啊

而家大權在握喎

當正自己毛二代咁樣

太后真係好經典呀

YouTube版係，download版女聲個毒味出返d，會覺得男版平淡d

因為佢真係搞掂咗周永康同薄熙來

大帥

咁又係成功清算咗佢哋

大紀元仲要當佢係救世主

ip

集集都好高汁

聽聞周永康同薄熙來係江派頭馬，想係中南海玩政變，叫曬成班武警封鎖中南海，不過小學雞又調到兵包圍北京收佢地皮，之後小學雞咪玩收網囉

一定要支持呀

中國人真係好鍾意鬥餐死

無民主就係咁啦，唔係既話你做影帝都唔洗做得辛苦啦

有民主都要影帝，不過人哋唔使做得咁辛苦囉

有頭條嘅香港未必美好

但冇頭條嘅香港一定唔美好

有民主就另一種啦，要扮左膠

咁都好嘅

起碼聽選民嘅意願吖嘛

啱呀，簡直係香港人既調劑黎，因為佢真係夠貼地

港英政府知道呢一個係維穩嘅節目

但共產黨因為冇言論自由，所以當咗佢係反動節目囉

不過其實好多時都係商家把持政局，只不過商家係緊貼民間，所以都可以講係反應民意，同埋民主國家愛國情操好深，每個人都係愛國者

啱呀，有時候俾人民講野都係一種維穩，軟硬兼施先係王道

邱吉爾講過「民主係最唔壞嘅政治制度」

都幾中肯

推推推推推

你畀人哋講完嘢，做咗少少嘢回應，咁啲人唔會咁嬲囉

不過佢哋呢就係解決提出問題嘅人

要光復這香港

啱呀，民主係唔完美，但係民主已經最合乎人性既一個制度

同行兒女為正義時代革命！！

直情好過極權好多倍啦

唔通啲人真係淨係喺度等有明君出現咩

祈求民主與自由萬世都不朽

就算係明君都無可能做到咁多野，中央集權注定無乜運行，所以不如將決定交俾人民分擔一齊搞掂件事先係好事

我願榮光歸香港

啱呀

即係公民社會同政府互相合作，咁樣先可以創造一個美好嘅未來吖嘛

光

復

香

返來了

至少要阻止某d野心家搞亂依個世界

港

最起碼要制衡囉

時

代

革

apple music 有冇得聽

認同呀要規管

好撚累
終於可以休息

命！！！！！

你唔將公權力捉住放喺鳥籠入面

公權力會玩返人民轉頭

醒起頭條出咗新一集 記得睇

唔知點解成日喺夢中都聽到啲人用喇叭播到 一段就算，可能係我錯覺啦

高汁

話說有冇睇到成班人喺上面天南地北咁吹水嘅情況

公權力係中性既，俾唔同既人利用就會有唔同效果

好奇怪㗎

可能係呢一段比較情緒高漲啲掛

要限制住利用公權力嘅人

應該呀，我都覺得係

至少公權力都要係特定既context 下先可以用

但係成日只喺呢一段合唱，仲要重複

怪怪地

例如話喺緊急情況之下

戰亂時期都ok，但絕對唔係當社會有爭議既時候

打緊仗一定要咁啦

但係有爭議嗰陣時，應該由得啲人民互相討論，唔係直接打擊同政府意見唔同嗰邊

果陣真係要尋求共識既時候，唔可以一言堂
所以林奠咪搞到今日依個光景囉

因為一言堂喺中國就等於和諧

其實咁樣仲衰，當無妥協既時候，所有野都變零和遊戲你死我活，到時所有爭鬥都一定死人，而且會慢慢擴展到唔同領域，黨派鬥爭可能隨時變成黑社會打交既情況

你班痴線佬
但係都上唔到熱門

咁你可以搶1001呀嘛

希望DGX巴唔介意我地用咁既方式推

雖然上唔到熱門
但係至小長駐最新既位

中國嘅政治世界只有併吞冇妥協，總之到最後就算大家幾不情不願，都要聽人哋咁做

到最後，某啲事觸發咗啲人嘅不滿都冇得返轉頭啦

雖然我中途走撚咗
推多陣
聽日又返早

我覺得佢唔介意喎

唔一定，唔好咁老定
因為始終我地咁推post冇咗討論首歌既感覺

如果樓主叫停我地要尊重

但咁夜仲唔覆唔覆呀

女多views D

你推post推到個人忽忽地
唔明你講咩

你推咗咁耐，休息下
真心你好厲利

比著我推最多推到半個鐘
你推撚咗成日

因為男版本搜尋唔到

而且你懂的

唔介意 有人傾首歌可以同佢傾下

自膠

我係想講咁夜佢仲覆唔覆？

不過我之前同成班巴絲推到5001先瞓

真係黐孖筋

g持

都有既，江澤民試過，不過係做黨派既共主，唔係人民既共主

yessssss of course

咁就堅離地囉

不過好彩當年係中國經濟發展得最犀利過幾年，啲人掛住搵錢，唔太理政治囉

5001幾多人推
推撚到冇電喎
你地有做五毛既天份

#704
解答咗
推得都安樂D

其實就係咁樣，江澤民先做到共主，因為佢整大咗個餅俾其他黨派一齊分人民攞到既都係雞碎好少，但係已經好過以前好多啦

你地好勁

屌係其他post 先有五毛話我地係五毛

我都想收錢呀，加到八毛啦，仲要成日搶#2

不過如果你真係想睇我哋幾黐線嘅話， 你可以睇返以下個po

We The Hongkongers 第一波廣告片出爐

We The Hongkongers 第二波廣告片——喜歡妳

玩膠、吹水、 同人say Hello、夾硬拉人落水推文、數數字， 總之就為咗推po

而且啲人係莫名其妙咁聚埋一齊推po，又唔係洗地組嘅推手

你都係其中一份子嚟㗎

你對比一下鄧小平主政之前嘅中國發生咩事，你就知點解囉， 等於喺毛澤東時期食開屎，突然間唔使食屎可以食飯，啲人都會開心好多啦

我幫到好少姐，至少你地真係推post 推到通宵，用戶巴真心carry

想扮野洗走自己係推post痴線佬

咪就係幫dse 考生果個post 囉，個幾條柒頭皮呀

簡單絲、天狼絲同極速巴都真心carry

見過，心諗做咩鳩

樂觀啲

佢哋去幫你推po咋嘛

洗地組都唔會不停覆
你地就真係痴線佬

為咗5001，推撚咗2日

啱呀，仲有油dee dee 同我大佬

有感情吖嘛

連登有愛

係既，不過驚dse 考生見到佢地d仆街言論會有影響

大佬咪係你囉

廢燉巴都好勁

你覺得咁後會人睇到咩

係連登姐啦

佢哋為咗宣傳初選好比心機㗎

佢啲po成日上唔到熱門

改咗名之後果然零捨不同

你都啱，不過我睇唔過眼姐

凌晨就休息啦
冇咩人mon連登

聽朝得閒繼續

永續最新頁面，先係勝利

見義勇為

係呀，佢一個人撐住，好勁

推到1001先囉

仲有李伯盧

佢地其中一個係狙擊我，但係果條友係on9到不得了

block 為上策

放過你部電話啦
你鞭咗佢成日推post啦

利申要訓

你啱可能最好既時代就係你做影帝既時候

邊個同你講我用電話呀

用電腦推po

block 鳩咗佢啦但係成隻跟尾狗咁，我拋骨都拋悶啦

品蔥嗰度有班黨內改革派懷念我呀

等佢嚟堆po囉

胡爺爺呀，溫爺爺呀
至少你都肯做影帝呀，人地睇戲睇得幾入神呀

係呀當年香港人都成功畀我哋溫水煮蛙

高登仔仲要自認中國人啦

最衰都係畀小熊維尼搞亂咗喇

都係既，由佢黎惡意洗我版就等admin 收佢皮

其實你都要出句聲屌下小熊維尼啦咁搞法你屋企都會出事啦

話時話呢個po咁耐都冇五毛嘅

快啲入嚟啦，我知你睇住我哋

可能個標題令佢地覺得無乜野好攻擊掛

大紀元都講咗我哋班元老屌咗幾句啦

不過信唔信就睇你啦

念經？

大紀元就算啦

佢哋好鍾意鬥黃㗎喎

可能又話樓豬食人血饅頭掛

你唔好咁講

雖然話大紀元流開㗎喇，仲要成日宣揚法輪功，但係要準嗰陣時就好準㗎喇噃

咁都好鬥

有咩奇怪啫

人哋梗係鍾意玩內部分化呀嘛

話時話，老朱去咗邊？

啱呀，到時佢地黎挑機就撚到佢地仆街

我唔知呀

我哋只係知佢孫女去過理大囉

loop 咗成晚

都就嚟推完啦

下次有機會呀

即係而家你哋入嚟囉

好值得CLS

老朱出返黎咪好囉，佢依d搞經濟既人真係做實事呀

人哋當年文革仲要送過去偏僻地方洗馬桶呀

因為佢係知識分子呀嘛

come in please

唔係啊

佢係下放去養豬放羊同除草收割

話曬人地都係朱元璋後代喎帝權背景既人一定要整頓下啦

係喎咁反動

仲要係毛澤東最恨嘅人，知識分子

要好好修理佢哋一下啦

你都受唔少啦你係北大個陣

往事不堪回首

文革係搞到有習近平嘅出現囉

佢老豆翻生實後悔點解唔射落牆就算

佢老豆都係話曬係黨內少數元老level 嘅開明派嚟㗎

不過佢精神上嘅老豆，老毛一定好高興

哇，俾老毛調教到呢效果超似禁室培育果d fd

你講咩呀

老毛當時對全中國奴隸做禁室培育

實驗結果就係個個都變奴才

其實本來就係奴才啦

只不過老毛喺呢個醬缸加多咗啲料入去咋嘛

hmmm, 係無產階級既味道呀

只不過搞到啲人以為自己係當家作主， 其實仲跪喺度

就好似一班太監發夢夢到自己有j 咁

癡人說夢

不過跟住蔣介石去台灣嗰班中國人起碼如果仲在生㗎，可以享受到民主同自由，不過可能一半就係國民黨支持者

會唔會整個合唱版

依個就算啦，我覺得果陣民主係唔適合中國既，果陣民智同依家都差唔多

都幾荒謬㗎噃，都已經辛亥革命過咗成百年， 結果民智反而同大清差唔多

如果聽日共產黨宣佈有真民主， 我都幾肯定習近平一定當選， 甚至有一個類似希特拉嘅做領袖

所以我想有一場戰爭令到共產倒台
但係咁樣香港人就會好痛苦

推推佢先

我比較希望好似當年日本同德國咁，戰敗被美國同西方世界主動幫佢哋改革

都係既，但係唔易啦，依班支那人好多都係唯利是圖既人，完全無愛國心，你當佢地會搵外國做水魚就算啦，無乜期望
所以一定要有一個好慘痛既經歷，先可以整歷佢地

整醒*

我睇怕佢哋慘痛完又不知反省，好似當年清朝被外國打敗，成班中國人極端民族主義上身，宜家睇外國當係睇「報應」

721

唔見人

推dgx

已經翻唔到轉頭，避唔到
我對於依件事係非常悲觀

831

等於一戰後嘅德國人

打死人

點都好啦，到時保到命就夠

訓先，聽日成日應該唔係得閒，得閒再幫你地推

各位早抖

早抖

必然既事

早唞

咁我推多幾下再走

bye bye

你幾時瞓

冇咁早

你呢

覆埋你再推多下就瞓

really really the last push

早抖啦

呢d歌詞找d輕快的音樂格枱不入加油，已經好小聽新人唱歌

大佬 早唞

早啲瞓

盡量

唉

得啦，真係要瞓，我呢個weak 仔

bye bye

隻腳好靚
個身形勁似夢幻街少女個男主角

大佬 bye bye

支持

仲未瞓

你都未瞓嘅

就快瞓
你快d去瞓啦

巴打仲用DGX個名唔怕上身咩

啱啱吹完頭
瞓啦瞓啦早抖啦

快d瞓

你都係啊
聽住明天瞓

係嘅 簡單姐

早抖啦早抖啦
發個好夢啊

簡單姐 早唞

發好夢

明天 見啦

想聽metal版

好
快d瞓

先推再聽

用户條廢j你都提

依個真係

會唔會係咁呀你帶我入門架喎

係極速巴帶我哋入行

佢哋每日一po好鬼勁
真心respect

有冇男女合唱版？

集合緊資源去整 之後有 未咁快 你預5月尾

好好聽
上唔上spotify

上 排緊隊

多謝你

唔差在上埋viu 宣傳

(唔太識)

有得咁玩架咩

我都覺 男聲唱得太 平穩 女聲好似刺激d

冇嘅咩
cctvb都有勁歌金曲比歌手上台宣傳

男聲可以厚小小
可能唔啱用而家支mic錄
利申hifi角度9up，唔識production 野

簡單姐

臨尾推埋佢先

油油deedee

搶你地功勞

快d叉電

係喎

到尾啦